發覺攞老綜理應計落勇武抗爭！ 希望大家支持老貓

1. 食政府資源
2.唔會益到支那
3.反傳統意識形態（思想抗爭）
4.可以捐晒畀獨派

有冇補充？

5.無成本又可以玩嘢
6.符合抗共大台（cc台）抗爭路線

每日+150

勢力越來越大

要抗衡
本土綜援要增強

Lm

G持